% Main document Bevoelkerung und Raum
%
% sources: 
% Bevölkerung und Raum; Compendio
% https://de.wikipedia.org/wiki/Mehrkernemodell

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multicol}
\usepackage{caption}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{marvosym}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}

% custom colors
\definecolor{orangeyellow}{HTML}{ffae42}

\newcommand{\source}[2][0cm]{\vspace{-5pt} \caption*{{\small \textbf{Quelle:} {#2}}} \vspace{#1}}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Bevölkerung und Raum}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20 \\
{\small Basierend auf dem gleichnamigen Compendio-Buch}}
\author{Andrej Scheuer}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}
    \input{sections/berechnungen_bevoelkerungsentwicklung.tex}
    \newpage
    \input{sections/bevoelkerungsstruktur.tex}
    
    \input{sections/weltbevoelkerung.tex}
    \newpage
    \input{sections/entwicklungslaender.tex}

    \input{sections/migration.tex}

    \input{sections/merkmale_stadt.tex}

    \input{sections/leben_megastaedten.tex}
    
    \newpage
    \input{sections/stadtstrukturen.tex}

    \newpage
    \input{sections/stadtentwicklung.tex}
    \newpage
    \listoffigures

\end{document}